{
  "Manage vector databases, store embeddings, and perform similarity searches": "管理矢量数据库、存储嵌入并执行相似性搜索",
  "API Key": "API 密钥",
  "Enter your Pinecone API key. You can create a new API key in the Pinecone console for your target project.": "输入您的Pinecone API 密钥。您可以在Pinecone 控制台中为您的目标项目创建一个新的 API 密钥。",
  "Configure your Pinecone API key": "配置您的 Pinecone API 密钥",
  "Create Index": "创建索引",
  "Upsert Vector": "更新矢量",
  "Update a Vector": "更新矢量",
  "Get a Vector": "获取矢量",
  "Delete a Vector": "删除矢量",
  "Search Vectors": "搜索矢量",
  "Search Index": "搜索索引",
  "Creates a new Pinecone index with custom settings.": "用自定义设置创建一个新的粉红色索引。",
  "Upsert vectors into a namespace. Overwrites existing vectors with the same ID.": "将矢量更新为命名空间。用相同的ID覆盖现有矢量。",
  "Updates a vector in a namespace. Overwrites existing values and metadata.": "在命名空间中更新矢量。覆盖现有值和元数据。",
  "Look up and return vectors by ID from a namespace.": "通过 ID 从命名空间查找并返回矢量。",
  "Delete vectors by ID from a namespace.": "从命名空间中删除 ID 的矢量。",
  "Search a namespace using a query vector to find similar records.": "使用查询向量搜索命名空间以找到类似的记录。",
  "Search indexes by name or list all indexes in your project.": "按名称或列出您项目中的所有索引搜索索引。",
  "Index Name": "索引名称",
  "Dimension": "尺寸",
  "Index Type": "索引类型",
  "Cloud Provider": "云提供商",
  "Region": "地区",
  "Environment": "环境",
  "Pod Type": "Pod 类型",
  "Replicas": "重复项",
  "Shards": "碎片",
  "Pods": "波德斯",
  "Metric": "公制",
  "Vector Type": "矢量类型",
  "Deletion Protection": "删除保护",
  "Wait Until Ready": "等待准备好",
  "Suppress Conflicts": "禁止冲突",
  "Tags": "标签",
  "Source Collection": "源收藏集",
  "Index Host": "索引主机",
  "Namespace": "命名空间",
  "Input Method": "输入法",
  "Vector ID": "矢量ID",
  "Vector Values": "矢量值",
  "Vectors": "矢量",
  "Sparse Indices": "Sparse Indices",
  "Sparse Values": "解析值",
  "Metadata": "元数据",
  "Vector IDs": "矢量ID",
  "Delete Mode": "删除模式",
  "Confirm Delete All": "确认删除所有",
  "Metadata Filter": "元数据过滤器",
  "Top K": "前 K",
  "Query Method": "查询方法",
  "Query Vector": "查询矢量",
  "Query Vector ID": "查询矢量ID",
  "Include Values": "包含值",
  "Include Metadata": "包括元数据",
  "Search Mode": "搜索模式",
  "Name Filter": "名称过滤器",
  "You must pass a non-empty string for name in order to create an index": "您必须传递一个非空字符串才能创建索引",
  "You must pass a positive integer for dimension in order to create an index. For dense indexes, this is required.": "要创建一个索引，你必须传递一个正整数。对于密度索引，这是必需的。",
  "Choose between serverless or pod-based index deployment": "选择无服务器或基于pod的索引部署",
  "The public cloud where you would like your index hosted (for serverless)": "希望索引托管的公共云(无服务器)",
  "The region where you would like your index to be created (for serverless)": "您想要创建索引的区域 (无服务器)",
  "The environment where the index is hosted (for pod-based indexes)": "索引所在的环境(基于土豆的索引)",
  "The type of pod to use": "要使用的pod 类型",
  "The number of replicas. Replicas duplicate your index for higher availability and throughput.": "复制次数。重复你的索引以获得更高的可用性和输送率。",
  "The number of shards. Shards split your data across multiple pods.": "碎片数量。碎片将您的数据分成多个马铃薯。",
  "The number of pods to be used in the index. This should be equal to shards x replicas.": "索引中要使用的点数。应等于碎片x复制。",
  "The distance metric to use. Defaults to cosine for dense indexes, dotproduct for sparse indexes.": "要使用的距离度。默认为密度索引的余下余下的余下值，以及稀疏索引的点产物。",
  "The type of vectors to store. Dense is default for most use cases.": "要存储的矢量类型。密度是大多数情况下的默认值。",
  "Enable deletion protection for the index": "启用索引删除保护",
  "Wait until the index is ready to receive data before completing": "等待索引准备好接收数据后才能完成",
  "Do not throw if you attempt to create an index that already exists": "如果你试图创建一个已经存在的索引，请不要扔出",
  "Optional tags for the index (e.g., {\"team\": \"data-science\"})": "索引可选标签(例如{\"team\": \"data-science\"})",
  "The name of the collection to be used as the source for the index": "要用作索引源的收藏名称",
  "The name of the index to upsert vectors into": "向上传向量的索引名称",
  "The unique host for the index (optional, see Pinecone docs for targeting an index)": "索引的唯一主机(可选，见Pinecone doc针对索引)",
  "The namespace where you upsert vectors (e.g., \"example-namespace\")": "上传矢量的命名空间(如：“示例命名空间”)",
  "Choose how to provide vector data": "选择如何提供矢量数据",
  "The unique identifier for the vector (e.g., \"vec1\")": "矢量的唯一标识符(如“vec1”)",
  "Array of numbers representing the vector (e.g., [0.1, 0.1, 0.1, 0.1, 0.1, 0.1, 0.1, 0.1])": "代表矢量的数组(如：[0.1、0.1、0.1、0.1、0.1、0.1、0.1])",
  "Array of vectors to upsert (for multiple vectors input)": "向上向量数组 (多向量输入)",
  "The name of the index containing the vector to update": "包含要更新的矢量的索引名称",
  "Vector's unique id (required, string length: 1 - 512)": "矢量唯一的 id (必需，字符串长度：1-512)",
  "The namespace containing the vector to update (e.g., \"example-namespace\")": "包含要更新矢量的命名空间(如：“示例命名空间”)",
  "Vector data to update (e.g., [0.1, 0.2, 0.3, 0.4, 0.5, 0.6, 0.7, 0.8])": "要更新的矢量数据(例如，[0.1、0.2、0.3、0.4、0.5、0.6、0.7、0.8])",
  "Array of indices for sparse values (optional)": "稀疏值指数数组(可选)",
  "Array of sparse values corresponding to indices (must be same length as indices)": "与指数相对应的稀疏值数组(必须与指数相同)",
  "Key-value pairs to set for the vector": "要为矢量设置的键值对",
  "The name of the index to fetch vectors from": "要获取矢量的索引名称",
  "The vector IDs to fetch. Does not accept values containing spaces (e.g., [\"id-1\", \"id-2\"])": "要获取的矢量ID。不接受包含空格的值(例如，[\"id-1\", \"id-2\"])",
  "The namespace containing the vectors to fetch (e.g., \"example-namespace\")": "包含要获取的矢量的命名空间(如：“示例命名空间”)",
  "The name of the index to delete vectors from": "要删除矢量的索引名称",
  "The namespace to delete vectors from (e.g., \"example-namespace\")": "要删除矢量的命名空间(如：“示例命名空间”)",
  "Choose how to delete vectors": "选择如何删除向量",
  "The ID of the vector to delete (for single vector deletion)": "要删除的矢量的 ID (用于删除单向量)",
  "Array of vector IDs to delete (e.g., [\"id-2\", \"id-3\"])": "要删除的矢量ID数组(如：“id-2”、“id-3”)",
  "Check this box to confirm you want to delete ALL vectors in the namespace": "选中此项以确认您想要删除命名空间中的所有向量",
  "Metadata filter expression to select vectors to delete. Examples:\n• {\"genre\": {\"$eq\": \"documentary\"}}\n• {\"year\": {\"$gt\": 2019}}\n• {\"$and\": [{\"genre\": \"comedy\"}, {\"year\": {\"$gte\": 2020}}]}": "Metadata filter expression to select vectors to delete. Examples:\n• {\"genre\": {\"$eq\": \"documentary\"}}\n• {\"year\": {\"$gt\": 2019}}\n• {\"$and\": [{\"genre\": \"comedy\"}, {\"year\": {\"$gte\": 2020}}]}",
  "The name of the index to search in": "要搜索的索引名称",
  "The number of results to return for each query (range: 1-10000)": "每个查询返回的结果数 (范围: 1-10000)",
  "The namespace to query (e.g., \"example-namespace\")": "要查询的命名空间(如：“示例命名空间”)",
  "Choose how to provide the query": "选择如何提供查询",
  "The query vector. This should be the same length as the dimension of the index (e.g., [0.1, 0.2, 0.3, 0.4, 0.5, 0.6, 0.7, 0.8])": "查询向量。这应与指数尺寸相同(例如，[0.1、0.2、0.3、0.4、0.5、0.6、0.7、0.8])",
  "The unique ID of the vector to be used as a query vector (max length: 512)": "作为查询矢量使用的矢量的唯一ID(最大长度：512)",
  "Array of indices for sparse vector data (optional)": "稀疏矢量数据指数数组(可选)",
  "Filter to apply using vector metadata. Examples:\n• {\"genre\": {\"$eq\": \"documentary\"}}\n• {\"year\": {\"$gt\": 2019}}\n• {\"$and\": [{\"genre\": {\"$in\": [\"comedy\", \"drama\"]}}, {\"year\": {\"$gte\": 2020}}]}": "Filter to apply using vector metadata. Examples:\n• {\"genre\": {\"$eq\": \"documentary\"}}\n• {\"year\": {\"$gt\": 2019}}\n• {\"$and\": [{\"genre\": {\"$in\": [\"comedy\", \"drama\"]}}, {\"year\": {\"$gte\": 2020}}]}",
  "Whether vector values are included in the response": "矢量值是否包含在响应中",
  "Whether metadata is included in the response": "元数据是否包含在响应中",
  "Choose how to search for indexes": "选择如何搜索索引",
  "The name of the specific index to search for (when using Find Specific Index mode)": "要搜索的特定索引的名称 (使用特定索引模式时)",
  "Filter indexes by name (partial match, case-insensitive)": "按名称筛选索引(部分匹配，大小写不敏感)",
  "Serverless": "无服务器",
  "Pod-based": "基于 Pod的",
  "AWS": "AWS",
  "GCP": "GCP",
  "Azure": "Azure",
  "s1.x1": "S1.x1",
  "s1.x2": "秒1.x2",
  "s1.x4": "S1.x4",
  "s1.x8": "S1.x8",
  "p1.x1": "p1.x1",
  "p1.x2": "p1.x2",
  "p1.x4": "p1.x4",
  "p1.x8": "p1.x8",
  "p2.x1": "p2.x1",
  "p2.x2": "p2.x2",
  "p2.x4": "p2.x4",
  "p2.x8": "p2.x8",
  "Cosine": "Cosine",
  "Euclidean": "Euclidean",
  "Dot Product": "点子产品",
  "Dense": "强度：",
  "Sparse": "撒尔",
  "Single Vector": "单向矢量",
  "Multiple Vectors (JSON)": "多向量 (JSON)",
  "Delete One Vector": "删除一个矢量",
  "Delete Multiple Vectors": "删除多个矢量",
  "Delete All Vectors": "删除所有矢量",
  "Delete by Filter": "通过筛选器删除",
  "Query by ID": "通过ID查询",
  "List All Indexes": "列出所有索引",
  "Find Specific Index": "查找特定索引"
}